吾好殺人

特別係夢入面

姐係現實都有啦

屌你老母 唔字有幾難打呀？

吾好夢中殺人

特別係夢入面 姐係現實都有

吾你老母

汝好殺人

樓主係曹操

睇清楚啲啦懵撚

柒晒, 潛水先